見到好多今日留力唔係end game post 有野想講

望見咁多呢類po，諗起呢個月遊行硬係覺得多咗人吹呢啲留力風。我唔反對今次可以唔end game，唔反對可以和理非。

但唔係不分不割咩？做乜要洗版式宣傳今次唔係end game? 我相信勇武派會繼續做佢地既事，和理非會繼續和平坐或行。而家宣揚呢種風氣係為咗咩？

係，冇錯，場夢最少要發到10月1。但如果有返工嘅都知道，日日都已經好忙好疲累，星期六星期日再出埋嚟其實都係唔小嘅挑戰。而家中共同林奠班底就係希望學生們開學啦，要返學冇時間啦，就會少人。而家啲學生，功課多，要補習要補課，你地唔怕chur爆埋佢地？罷課罷得到幾多次？（更加唔好講幾多學生想罷都罷唔成俾學校/老師/家長迫，我唔希望學生迫到諗唔開做傻事）

講咁多，其實因為我最怕勇武係今日夢遊又變成少數，被割蓆，事前俾人話搞事係鬼，事後又出好多post講“話咗今日唔係end game啦 點解仲送頭咁蠢”呢類說話。唔該大家花時間做返正確的事，互相鼓勵支持，對抗極權。多謝各位。

光復香港 時代革命

大家一齊推行動post啦
一陣遮打見！

自推1

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

我覺得勇武同和理非係唔應該疊埋一齊

和理非入面有勇武，就已經唔係和理非，成件事都變左勇武

既然講左勇武放核彈都唔割，咁到和理非做野既時候，尊重番和理非活動都好應該

唔係end game既意思只係今日仲未係玉石俱焚既日子

有錯請屌

提提大家，今日嘅和理非活動已經收咗反對通知書，此其一。其二，我反對你句講法，你中有我，我中有你，同為香港人，勇武企最前最出又好，企入和理非中間都好，係保護緊所有香港人。唔該你唔好講到勇武同和理非一定要分開。

第一，今日係出去行街，行街都要你反對？

第二，唔好曲解我既意思，或者我講得衰啦，我一直講緊個行動，要勇武就勇武，要和理非就和理非

唔應該一邊就和理非，另一邊就衝擊死守霸路

唔疊埋一齊係行動既方面，唔係講緊勇武派同和理非派

其實就算係咁都好，我個人意願學你講咁，兩者唔係各有各做，真正可以令兩邊都安全不被捕不受傷係要做咩都一齊做。唉...可惜幻想很美好。。。

其實啲人係唔想成地用endgame嘅態度出黎姐，山就當然出啦

真心一問，我始終是新手，無人理我開的新Post
我們是否可以攪個白宮聯署要白宮對 Facebook沒有處理香港某些人或群組發表仇恨言論進行聽證會？